［集氣］無限期罷鐵、跳閘

集氣

收皮啦黨鐵，搭的士都唔益你：
方便又平，繼續搭：

見到仲係有好多手足拍卡搭狗鐵

琴日係某站觀察左十五分鐘 先得兩個唔俾錢出閘

攬炒精神！連狗鐵都治唔到，仲點實行攬炒？

唔通得我成個星期一蚊都冇益過黨鐵

我都過一星期無搭，日日巴士小巴

日日有手足係狗鐵被捕 仲搭？

我照搭 旺角 荃灣 綿上路都出/入過 乜事都冇

淨係冇去過港島

仲係好多人屈服

巴打跳閘平安！

狗鐵封站、專車運狗、包庇濫權、隱瞞真相！大家要堅定制裁，伸張正義！

和理非、勇武 全民參與

罷鐵

屌，仲坐黨鐵，又有手足中環站被人濫捕

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06